其實叫鄺囝去立會門口拍卡 咪可以大家一齊入去坐

拿剩係可以帶5個職員咋

一舉旗連記者都唔比入

借廁所得唔得
唔覺意人推人又入多幾百幾千

打開門個下d市民衝左入去
鄺仔仲可以屌鳩d警犬辦事不力

入去見到有疑似火警就撳火警鐘啦

火警鐘一啟動仲可以拎嚟開鎖

防火門可裝設門鎖嗎？
如有需要關閉出口門，以防他人從外面進入，有關的上鎖裝置須可隨時從內開啟，而無須使用鑰匙；如屬電動鎖，則須在電力故障時自動解除。